［求救］買左個新router 上唔到網

本身屋企用和記上網
有部爛鬼數據機
我已經係lan到插左條新線駁去router既wan到
都上唔到網，有無高人可以指點迷津

推

睇router說明書

開左router未

屌你老母
Router 型號都冇
點幫你呀

192.168.1.1

RT-N12HP B1

有冇login過router睇睇？

ISP係PPPoE?

重開部部爛鬼數據機

電腦有無wifi?

OP可以去死

1. 唔識, 買果時又唔問
2. 說明書唔睇/ 唔識睇
3. 上網問功課, 連問題都唔識問